19歲仔西貢「船P」瀡滑梯後失蹤

船P男玩瀡滑梯疑失蹤，警方消防大搜索。下午近3時，一批男女趁周末前夕，乘遊艇出海遊玩，並在西貢大蛇灣對開海面停泊。

期間船上一名19歲青年，在船尾玩瀡滑梯落水後不知所蹤，懷疑遇溺沉下海底，同行姓鄧男友人慌忙報警求助。水警輪及消防蛙人正在現場海面搜索。

渣ga

一係人禍
一係借屍

係咪唔識游水⋯⋯⋯

好不安

有機會唔識踢水, 以為唔郁就會浮

師傅話西貢好猛

海上面失蹤同死左冇分別

鬼抆腳

下，唔郁會沉㗎咩
真心唔知

死前如有中出船Ｐ女都叫好Ｄ

鬼月將至

結界

咪on9，唔郁就沉潛水仲使帶負重嘅？

搵翻啦

會唔會又好似上次果單話個男既行行下山走左但無返屋企咁啊？

又係西貢...

難 因為要十幾個人夾 無涉及點會制

七月仲敢落水

船底卡住左？

下下都話關鬼事 唔洗查案啦咁

潤6月呀今年...

渣架

救返起
冇事

好多積屍氣

過左一段時間自然會浮

一定係曼德拉效應呀
歷史改變左，根本冇呢個人

唔識游水，完

死咗咪浮囉

【17:15】約1個半小時後，蛙人在水底將青年救起，他昏迷由直升機送院搶救。

1個半小時後，蛙人在水底

冇救了

應該比海澡拉住隻腳啦

所以一個人點先可以就咁做到沉係水底

我以前跟個個師父話西貢好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

好似話腦缺氧7分鐘都死左大半

請指教

（一個半鐘都。。。）

成船人冇人幫手
遇溺點都會掙扎一陣先沉掛

又係大蛇灣，上年先一個

可能暈左 /玩緊睇唔到佢

唔郁 垂直咪沉到底囉可以

係龍宮城出返黎 應該無事

可能係其中幾人有份

好撚恐怖... 隔離船望住佢上返黎

圖定老母

公海

你係指蛙人救返佢上黎定係佢自己行返上黎

10分鐘腦死啦 一個半鐘送院都係做樣 救過人浸左幾十秒都發紫

依個時候就避免依啲活動啦
有時唔到你唔信

rip

呢個post好多迷信巴打

上面有班迷信撚好撚煩,易發生意外既地方自然就多意外發生架啦,欺山莫欺水,船p唔做好安全措施就亂咁玩自然就大機會有事,乜春比鬼迷
e.g.交通黑點多交通意外,最合理解釋應該係陰氣重定道路設計唔好?

死硬

其實最怕海流
個陣學潛水，出去潛水個阿sir 話，一有海流會拉你出公海
潛水最怕係會俾海流拉你一海底，一拉就拉你十幾米以上

我大過佢 唔識游水

水底

積屍氣

比鬼迷都冇睇過
我係你就唔好急住沖出黎認叻啦

個半鐘

有幾深呢唔知

欺山莫欺水⋯⋯唉

掙扎會沉，全身放鬆攤平應該只會浮？

聽過同信唔信係兩回事，我係你就唔好急住沖出黎認叻啦

r爆頭都唔明，點解要去大蛇灣船P

去親船P都去d垃圾灣

兩個小學雞一人少句啦
一個鳩屌既人比人鳩屌翻
你咪又係信欺山莫欺水呢句野

睇context啦柒頭,欺山莫欺水呢句係講緊迷信野咩?想強調緊水好撚危險要做好防護措施咋

真係無睇過

Rip

又多個柒頭

所以要考牌

正常個人完全放鬆係浮到係水面 但通常唔識游水會緊張亂郁 加快沉嘅速度

你係點睇得出我信欺山莫欺水㗎

再者欺山莫欺水係想講水可能比山更加危險， 叫大家唔好低估水嘅威力， 你唔係以為欺山莫欺水係迷信呀嘛?

Agger,絶望

今日先農歷六月初六
上面講7月D人係咪戇撚鳩

又撚狗

又黎積屍氣__ __ __

個半鐘都仲係昏迷...？

斷送黃泉了

風水 耶撚 星座 地平說 曼德拉

仲有冇其他on9野？

邊個on9

你將呢5樣嘢擺埋一齊我突然間覺得風水好似好科學

肺先係掌管浮沉
你吸大口氣點潛都係浮面
呼一半就慢慢沉
無氣就水底見

如果佢落水個下呼哂D氣,又唔識上返黎吸會沉到底

00後唔知有舊歷新歷

留名跟進

UFO,外星人,陰謀論
真係學術咁探討當然係冇問題,但係懷住盲目咁相信比出一堆九唔搭八既垃圾證據就當證明左既話,咁就脫離唔到偽科學

不過船P大把唔識遊水啦,佢有咁多水泡比你用

玩完了

⋯⋯係格離船目擊

成粒鐘， 救到你都驚

幾年前又係暑假咁上下時間游船河去左西貢
有個fd又係 完全冇跡象
成班一齊跳落水 其中一個唔見左
船上面全部人識游水 包括唔見左果個
即刻落水搵加報警
兩個鐘後係水底搵返
根本解釋唔撚到
從此呢幾年唔敢再游船河

好心唔識游水就咪撚去船p啦

唔識柒都著返套救生衣水泡先啦

點會沉底………

中國人劣根性
注定香港唔會有民主自由

沉同浸親係兩回事

通常係死毒撚先怕被人笑

係咪真係咁戇鳩,溺水既人肺同胃都會掙扎時入水,整體密度比水高就自然沉.
會浮係因為腐敗產生氣體,但係個半鐘根本唔夠屍體腐敗到會浮,成日睇迷信野不如多花d時間睇下有營養既書學下常識啦

最後點

有咩點， 水底搵番重有咩點

好似做左2002

毒撚邊有船p去

個人飲水入左水 體內空氣少咪沉 好難理解咩

唔係咖 要湊人數搞手都要打個和 咪搵啲毒撚去 又唔會阻到啲人食女 但又多個人比錢

植物人

但係係泳池唔郁會浮既

唔小心俾左正評

愈驚愈沉 好似係

順便一提點解平時會浮係因為因為吸滿氣之後人體密度低過水,你試下呼曬氣之後放鬆你都係會沉

係唔係衝落去個下撞暈左

其實唔係好難解釋， 除非係好叻游水嘅人 ，水性一般嘅話唔小心“濁”咗一下個人一驚就開始掙扎， 就真係好容易出事

連登啲人無乜腦

係咪突然有一兩下水流扯左個人落去

有人話：欺山莫欺水
我就話：人自己會浮 洗撚怕水

細個成日玩呼晒啲氣坐池底

都有可能

你死緊
我諗緊點博你咀

原來6分鐘救唔到就死

我成日係25米池水底游水練氣， 可以唔彈池邊水底一口氣游25米， 有咩事都可以俾時間自己冷靜保命

點解佢係昏迷唔係死亡

留畀醫生certify啩

上嚟記得做安全停留

游到25米梗係要休息吓， 極限黎

死亡時間,xxxx

長唔係深啦明顯

【18:00】青年經搶救後不治。

25米深25米長,迷你水立方

腳踭位有冇D奇怪抓痕?

咁樣船P去邊到安全吖

好似消失左係水成半個鐘先有人知知出事報警
利申 都係今日出海 聽船家講

上面兩條友完美演繹雞同鴨講

係咪一堆人落去，撞到個頭昏迷左呀

唔撚去咪得
唔去你會餓撚死？
班船佬根本就搵隻船仔黎賺大錢
乜撚野救急救生都唔識
都仲有咁撚多mk咁撚多on9仔女去送錢俾人賺
人地班船佬個個都丁權仔2世祖、咁鐘意助養人地呀？

大蛇灣水底有好多水草
一俾水草kick住就好難上返水

宜家係7月 但係係新曆唔洗舊曆
人地7月鬼節係講農曆7月
加上今年農曆潤六月
有排先到鬼節啦

覺唔覺d迷信撚好煩

我諗唔到佢以為深， 我講完都即刻search咩係安全停留

我都係咁諗

理性啲咁睇咪係有暗湧扯左落去
差佬都係咁講
但係當時風平浪靜
而且成班跳落水 就係船尾位置
我自己就真係接受唔到 唔撚會再游船河

唔好意思 我笑咗

想問吓點潛到25m
我潛極都唔識

巴打 閱讀理解0分定你真係戇鳩

其實呢d船p本身已經冇得賺 搞手只求打個和
但而家死左人 隨時要賠返個仔比人

真正識游水 其實去玩呢d都幾難會浸得死
反而我最怕比水母炸
比佢炸過一次過敏差d入院

游船河真係一定要帶定西瓜

正值夏季，西貢及觀塘1小時內相繼發生遇溺意外。下午約3時，一名19歲青年與友人乘遊艇到西貢大蛇灣玩水上活動，其間在船上玩吹氣滑梯，由離海面約4米高上層滑落海中，青年落海後未再浮上水面，懷疑遇溺，友人於是報警。

消防及水警趕至搜救，至下午近5時在海底發現青年，他獲救時昏迷，送院搶救後不治。據悉，死者姓黃，別名「阿龍」，為一名學生。

另外，觀塘麗港城一名老翁下午2時許在屋苑泳池游水時遇溺，昏迷送院救治。

暗湧係喺海底 ，你喺水面點會知

唔識游水真係唔好出海玩...

之前出去幫人做patient我都係唔郁訓係個海到都浮到

我仲一開始on99係到踩水，最後見到隔離啲人個個訓曬係到

船河去既地方 通常沙地
因為沙地地勢平坦無石
所以好少暗湧

死咗無嘢卡住都會浮

屌你老母啦
所以話華人真係垃圾人種
乜春都最鍾意拉落鬼神到
正正就係你依啲垃圾思想固步自封
又話咩7月節，點點點
咁撚信啲道教野，又屌鳩啲耶撚迷信
7月14 佛教都有另一個解釋同故事，完全唔撚關咩鬼門關開事
係都要信埋啲神神鬼鬼怪怪

去得船p仲要夠膽瀡落海 點會唔識游水
喺水底比野捉住咋

浮唔浮係睇密度 肺入面有空氣個人就會浮到
除非個人有極多好似石頭咁硬既肌肉 如果唔係其實都幾難沉

點都好 玩水真係要好撚小心

假膠都咁多真心回

你唔係嘛...

你係咪唔知乜嘢叫做朋輩壓力？ 喺架船上面如果嗰嗰都玩除非你完全唔識游水， 如果唔係都幾難解釋點解唔參與

山水都唔好欺

通常都係識先會死 不自量力

點解唔識遊水又唔用水泡

真心唔知，由細到大都係游到咁上下反轉個身休息下再游過，真係唔知唔郁係會沉

係啊 其實平時都應該帶定 都唔知幾時世界末日海嘯黎都唔怕

你咁激動做乜尻？

可能係怕俾人笑唔識游水
我自己都唔識 但係驚死
寧願俾人笑都一定要著救生衣

唔識游水，上次去船P留咗係船上打咗一日牌同唱K
俾人笑都好，絕對唔會用自己條命仔較飛

我有個fd泳池50米都游唔到
但一樣敢落水同玩wakeboard

最後搭單多件

一個post就block左2條on9

條友玩滑梯自己一個滑?

真膠定假膠

而家船河好多時會搭條充氣滑梯 去到目的地泵好佢
比d人sir落海

樓上班傻仔認真撚笑死人

做了替死'鬼' ，唔到你唔信

最緊要有著助浮衣， 識唔識游水都係其次

廢能到，男人老狗水都唔識游又想屌女😂😂😂

伊斯蘭教既人又點

你快撚啲農曆七月出街直播大叫我唔撚怕鬼 有種就黎

去西貢行山就有西貢結界
去西貢游水就鬼扯腳

不過都好既，嚇下你班撚樣唔洗星期六日迫到仆街

【19:15】死者黃子龍(19歲)，為學生，友人暱稱「阿龍」，與家人在藍田區居住。

【18:00】姓黃青年經搶救後不治。

rip

應該係毒撚，自己跳水無人理

唔信有鬼同埋做柒頭好似係兩回事喎

毒撚會去船p?

游到咁低, 因住上面啲人睇唔到你, 一腳伸落你個頭嗰時, 暈暈地一樣冇時間冷靜

我都會少人時先咁做， 人多游都廢事

無啦啦點解會沉左 撞暈？

諗起以前睇過d鬼故

黎多個真人真事. 事主係我親戚,已過身.下稱C先生.
C先生同屋企人去西貢菠蘿輋游水,游完水成班一齊行番上岸,C先生行最後.
行到去膝頭哥咁高o既水左右,前面D人都仲有同C先生講野,講講下野之際,前面D人發覺冇左C先生把聲,一擰轉頭望,Ｃ先生突然人間蒸發左!!!

後來報警,叫埋水鬼隊搜索,包括水底及石隙,完全冇發現.落口供時阿sir問有冇聽到Ｃ先生叫,或者類似石頭掉落水o既聲.在場人士話根本幾秒前仲有問有答,亦聽唔到任何大物件跌落水o既聲....如是者,一星期過去,C先生仍然音訊渺然....

C先生屋企人唯有求助問米....結果得出C先生以下"回應":
"佢捉實我條頸唔比我上黎...比我返上去啦..."

C先生屋企人懷疑C先生仲o係海裡面,再次求助於水警,由於水警已搜尋一星期,無結果就會放棄搜索,C先生屋企人求左好耐,水警最後願意搜索最後 一次. C先生屋企人去之前已經問左人,帶哂香燭溪錢西瓜等等物品. 經過水警搜索依然遍尋不獲, C先生屋企人已經非常絕望,唯有試多次不問蒼天問鬼神.

C先生年老o既爸爸點左香,然後跪o係海灘度向住個海講: "求求你地,比返個仔條屍我,當可憐下我呢個七老八十啦." 之後就灑溪錢,掉西瓜落海. C先生屋企人要求水警等多陣,水警話破例只可以等一個鐘. 過左唔知幾耐....突然有個水警嗌: "喂,師兄,有料到!" 水警們立即飛隻艇出去, C先生條發漲左o既屍終於浮左上黎,而頸上面纏住一大堆海草!

點解我會記得咁清楚,因為當時我都o係海灘,我阿媽一聽到"喂,師兄,有料到!"呢句野已經攬住我唔比我睇,可能我當時年紀細. 當時我只係聽到好多人喊,條屍未埋岸我已經比大人的左上車. 呢件事,我到死果日都會記得好清楚.

事後,幾位一齊同C先生去游水o既在場人士回憶起一件事:
當日,佢地其實搵左好耐好耐都搵唔到菠蘿輋海灘入口,原本打算放棄改地點,呢個時候,C先生講左一句說話 "條氣唔服,死都要搵到去海灘條路呀."
果然,冇幾耐之後就由C先生搵到通去海灘果條“死"路.

奉勸大家一句,唔好成日死死聲,特別係o係郊外o既時候.

跌左落海，識游水都無咩用，救生衣最緊要

仲有恐怖熱線個消防捉鴨鬼故

咁條片呢種水底漩渦香港常唔常見?

有都睇唔到啦 香港個屎水海 聽過消防定水鬼做訓練 俾暗湧推左去第二島

台灣果面打風有冇影響？

其實唔難，買對蛙鞋先
首先做d呼吸，盡量排哂人體d二氧化碳
入水前吸一大口氣
之後對手腳發力，倒轉個人開始潛
由兩米潛水就開始平衡耳壓，唔好用水肺個套，用一套叫法耳佐（唔記得左中文係咪咁打）既方法，全程唔需要用肺既空氣做耳壓平衡，剩係用口腔空氣就ok

咁就一直潛一直潛去到15米開始，因為壓力問題，肺d氣體愈壓愈細，提供浮力就相對小，人體就開始進入負浮力，唔洗踢水都可以一直愈潛愈深

你口腔空氣（因為潛左，空氣壓縮左）可能唔夠壓力做耳壓平衡，咁就慢慢用肺逼多d氣去口腔

咁去到你目標深度，就可以停留一陣，再游返上黎，上黎個陣就要不斷慢慢踢水，因為個人係負浮力

一樣，去到10米左右，你肺入面d空氣開始漲返到原來咁，個人又會變返正浮力，咁就feel到個人浮，唔洗做任何安全停留就可以直出水面

閉氣潛水就係咁簡單 ，一口氣可以潛幾耐、潛幾深，好睇基因，多d出海綀習都可以進步度

不過最好有個伴，有咩事都可以幫你報警 （因為你自己一突破左極限就會死 ）

不過要潛25米，最好閉到氣遊50米
不過自由潛水套理論好少眾
香港d海水又濁、又冇海豚、海獅、鯨魚（佢地聽覺太好，會驚左水肺d泡泡聲）
學黎都哂氣

大蛇灣有好多暗流
死過好多人啦

維港有人影過類似
水底旋渦係水流急速改變方向形成
石 椿位都會出現

射過精就知

啱啱個frd同我講
佢咁啱今日都去
係事主嘅朋友 一齊去船P
條撚屌係唔識游水自己又要玩梯
跌咗落水就唔知去咗邊
成班人落水都搵唔到
最尾出埋蛙人都搵唔到事主

岩岩睇新聞 見到有位呀sir跪左係床到做cpr 一路送入院
Btw rip

本能反應係死前一定會掙扎踢水

好波 最好少啲人入去

個fd同我講條仔係佢今日去完船P隔離船條友

水流點撚樣扯個人落去

正解

D人以為識游水=唔洗助救衣

呢個諗法害死幾多人

Bernoulli's principle,暗湧高速噴出時周邊壓力會減低,將你由高壓位扯去低壓位,有冇試過被花灑扯到頭髮?

D女女好慘

搞手講左唔俾窮撚去你仲去

香港冇大流區 唔好鳩up啦
唔係A仔 未學過放流都咪誤導人

通常要留返句

七月呀

水流係有down current，但冇可能係香港發生，出外國都難遇到。
仲要係船p得十零深米沙地既地方出現

又藍田?

上星期去沙灘浸死左個靚妹又係住藍田

無

如果花灑夠劣既話,貼住頭髮黎噴個陣會有機會被卷入去

未出公海就旭手

之前聽余迪偉講潛水，佢話試過係水底會有d暗湧，一秒吸你去20米水底，係潛水最危險情況，因為有機會俾水底礁石打暈/魚網卡住/俾礁石撞穿d氣喉

上浮要做停留，唔夠氣回返上面，加panic會用更多嘅氣，咁你就收皮

一秒20米 耳膜都爆啦

條友唔係吸左水落肺先咁姐
講到西貢d垃圾內灣有世界級暗湧咁

唔小心禁到負評，sorry

下個月到我去,我一定先講明唔識游水
叫班撚樣唔好失驚冇神推鳩我落水

我上次去船P都比唔識嘅人逼落水
好彩識游 水泡都冇
唔係仆街
我嗰時根都未拉好
意外呢啲好難講

佢地只係尋自己開心，
先唔會理你有咩事你屋企人會點傷心

話人會浮水面真係害人不淺
以為自己冷靜可以處理到
唔大叫求救，最後錯過左機會

無追 Post，正常應該海邊玩
海中心玩滑梯又無救生衣真係玩命喎

香港平均都係十零米水 南丫海難隻船係插係海床

愈識游水愈會浸死

有朋友去呢個船p話個男仔由上船到出事都好靜 突然落水零爭扎零呼叫 我個朋友去救反而比佢攬住想一齊沉咁 最後自己沉左落水 話似自殺
唔撚係出意外

係呀又唔係同佢哋好熟喎
有啲人去船P真係玩得幾大
各位巴絲打真係要小心安全
識游嘅拉足筋先好落
唔識游嘅用下救生裝備
柒就柒
好過冇咗條命仔

乜搵呢啲野黎講大話 夜晚你瞓唔瞓到

仲要話人攬住一齊沉
因住個男仔今晚嚟搵你朋友一齊走

好恐怖 瞓唔著呀diu

如果係想攬炒就唔係自己落水唔掙扎唔叫救命

海 底 奇 兵！

好心你地積下口德啦
我親戚黎

咩環境，巴打

佢呀爸好傷心
佢個仔唔係太識游水既

東方又話佢識游不過抽筋 信邊個好

乜撚野邏輯

姐係掉兩個人落海，識游水個個會浸死先？

其實咁講都無錯
識游水 -> 比較敢放膽去玩水上活動
無識游水 -> 就算玩水都要攬住水泡同救生衣

西貢果邊好多找代死冤鬼，怨氣係極極極重，重勁過長洲東堤，唔明點解咁多人去

好心提醒唔好貪得意近鬼節去新娘潭，東堤果D陰氣重既地方，出左事真係無得怨

利申：自細有陰陽眼 睇過人比x扯落去 但唔係西貢

邊個灣最多

算啦，無謂深究落去

Sor 想畀正皮唔小心㩒咗負皮
我睇到依到笑咗出聲

個救護佬好撚型

想睇同船船P女

真定假都好 真係唔應該亂講嘢

唔識游水去船p

搞手只求打個和，絕對無份賺

你都識話朋友講 又有幾可信呀

乜都關政治事

突然諗返起西貢游水唔知點解游撚左去將軍澳個阿伯

聽實最容易浸死嘅唔係識游水個班，而係自認為識游水個班
因為熟水性嘅人會有危機意識，自認為識游水個班呢樣嘢就冇

你唔識游水根本連水都唔會落，咁咪無機會浸死lor.

暑假真係好多無知既on9上水

告比老師聽/填張form叫人地聽你講比口德囉

呢單野上埋報紙
訪問埋水警都話係真

有無source

今朝入西貢船p見到呢個post好撚驚

陰陽眼
我屎眼見到鬼添啊
庸人自擾
心靈脆弱要用超自然方法安慰自己
人唔笑鬼都吠啦

可能以為海同泳池一樣，水下面又靜又無野

當年細細個同FD 去沙灘，有人提議游出浮台，我都唔敢爆贏哂我D FD，知佢地唔係好熟水性，我寧願係隔離後面傍住，結果咁岩真係有個撞正有野 click 住隻腳就驚，好彩我係隔離幫佢拆翻開，唔係容乜易掛住掙扎就浸親

on 9

有D 人係真係唔多識浮
我校隊以前上PE 堂都要幫手教，真係浮唔起就浮唔起，我咪教D 技巧點樣浮翻起個人，因為我自己都係唔識浮

無
都係靠鳩up
如果真係咁撚猛
點解唔搞埋d潛水既水鬼隊
既然佢可以拉一個成年人落去
我諗扯甩佢條喉應該都唔難
點解佢地係你地所謂陰氣重水域夜潛打撈都無事

死撚左真係唔好怨，我同D FD 去沙灘，明知你游水唔係特別叻我都會傍住出海，起碼有事我一定救到你

敬鬼神而遠之，日日開口埋口水鬼，飲水個陣小心D 呀

唔郁果陣呼氣咪沉,
沉哂之前吸番會浮,但有浪打臉小心濁親

有鬼我就信既，不過下下話浸親係關鬼事就太ON 9
有年暑假唔記得邊個灘，我游游下水突然一個大浪埋到黎真係我附近十幾個人都浸親，唔通呢D 又鬼呀?

其實係, 初學游水都會咁, 游慣左就會冷靜d

真朋友

但係我真係見過有人嚮池底 (都兩米) 咁練氣. 其實點做到, 我覺得好堅

風平浪靜當然得

呼氣 個人就會落到去

真的好危險有時候

唔多可能, 人的本能係一定會爭紥

由細聽到大 七月前後都唔好落水 幾熟水都係咁話
利申 水上人

慢慢練， 先練耐力， 再練閉氣

屌你老母我公司個神婆話一年咁多個月點解侒火得呢兩三個月咁多呢啲浸死既事呀？一定係有水鬼揾替身

跟住我一句就搞到佢好似森美咁dead air左

你會唔會秋冬走去遊船河

巴打知唔知仲有邊度陰氣重？我好驚呢味野

十幾年前蘋果新聞嫁啦，有哂相，堅到仆街

世界最恐怖就係深海

長洲

其實水性一般個D著返件救生衣,
大海D海流急上黎我都笠笠地水,
唔同你泳池咁平靜

利申 N年前係泳池救生員
考埋潛水牌O仔 同Advance

抵撚死呀屌你老母 吹咩

連登仔真係好迷信，同耶撚有得fight,只係信嘅嘢唔同

嬉山莫嬉水

試過3號風球，拎住個水泡出去游水
比浪卷左落水底廿秒上唔返來

之前係會所見到有條友落沉到落水底
練氣Hold咗幾分鐘
我沉咗一半閉咗陣就換氣
佢一次都未換
好撚勁

好多廢柴唔識游水又想去船p 屌女抽水
死返一兩件就岩架喇

見到過一次 d 人夏天船 p 個海幾隻船又成個海都係人，真心唔知船 p 係做乜柒

仲on9過耶撚d聖經故事，咩年代呀大佬，仲問米

動物傳心都得，我覺得問米係好合理

睇果d船難片， 閉氣叻係有d用

召喚結界撚

19歲...船P
獨撚又嬴

哩個post好多認真巴

香港人 ： 人地死唔好拖自己落水

自私自利不嬲係香港人核心價值

你都戇鳩
首先我係提醒大家 唔係係到嘩眾取寵
係到做鍵盤戰士有春用咩

近近地七月十四前三日夜晚走去藍地水塘游番轉，或者去洪水橋天地人路兜入去，睇到有乜收獲囉

要用力向下游先得
但有時啲人panic郁黎郁去飲左水又咳咳下暈鬼埋就會沉

一般陰氣最重就係戲院，七月十四前少D去海灘游水，好多超渡唔到既會出黎搵食找替死鬼

好難講曬 你住邊區

敬鬼神而遠之，得閑就讀下書唔好學人怪力亂神

新聞都話條友首次游大海

新舊曆都唔識分

兩個世界黎 報仇冇話唔得 但對d鬼黎講代價好大

玩滑梯都死得真係奇，好似藍田果單
謀殺行山玩war game都失蹤一樣

殺人果個 ，會有因果架
差在報落佢自己定係佢屋企人，（好似屯門公路汀九車禍極多報應因果）

被殺既，正如我所講，會搵代死鬼，唔係自殺既怨氣唔重，有D想引你注意幫佢超渡，即係平時被鬼壓或者周不時見到但又無害你，搵替身要岩八字，
重要果個運同氣都好差先有機會，所以唔係個個中

D人去猛鬼地方，有D奶野有D無，因為有人五行重火重陽氣，鬼埋唔到身，人無害人一般都無呢種因果，枉死既通常係祖輩一代既因果留落黎未報

我自己五行極重水，係氣運偏陰，所以會睇到

點大法？

永遠停留係度，無得投胎

思覺失調就食藥啦

真正既深海

旺角

自己踩水係當自己個人打直係水入面蛙腳 用雙手禁d水向下
但好攰

會好攰即係你唔識踩囉
仲有踩水根本唔洗用手,要用手即係你連蛙腳都未做好

笑到

又多隻水鬼

風水係可以好科學， 係中國人自古係無科學概念

其實好多可以用心理學人體健康黎解釋

泳池就係啫

咪就係，海有鬼架，仲要西貢又陰氣重又有結界，仲要好多游魂搵替死

其實個男仔係咪唔識游水或唔太熟水性？
咁真係好易浸親.....

然後班MK放上School Secret吠兩下就可以博同情

唔信咪算，唔通逼你信咩 條命係自己既，你鐘意撞頭埋牆關我春事

回巴打，百老滙戲院，朗豪坊上蓋最上幾層，旺角去奧海城下面有涼茶舖果條天橋，個迴轉位

屌呢幾撻地方我有時都會去

真係，有病就食藥啦

Died

陰陽眼這種視幻覺可分為簡單的光影或是複雜的鬼、人、小蟲等，由於十分逼真，使得看到的人能十分具體地描述，取信於人，一些精神科醫師認為，陰陽眼的現象來自精神分裂症或其他精神疾患造成的幻覺和妄想，但更多的例子是出現在偏頭痛、酒癮者、物質濫用者、營養缺乏、失智、腦部病變（如腦瘤或是癲癇）、藥物中毒、電解質不平衡或是高燒等身體重大疾病時。

也有人認為陰陽眼源於眼球疾病邦納症候群。有些人的視網膜或水晶體失去了一部份的視物功能，那一部份的視野便出現了幻覺。

陰陽眼描述的影像從未通過科學檢驗，也未得到科學證實存在，甚至有否定的證據。